近排成日諗自己死咗之後會點

人生無曬方向,part time讀緊書又唔知讀完出黎有無用
而家返緊果份工又低人工又無前途但係為咗搵錢讀書唯有照做
銀行戶口舊錢長期都係呢個數,要用而家份人工比家用+學費+生活費都已經好吃力
見到身邊既朋友開始結婚,又或是事業上面開始有D小成就
就覺得自己好無用,有人地一半又或者四分一都唔會好似而家咁霉
睇到人地既旅行相又會諗自己用曬D工餘時間黎溫書上堂係咪真係會有回報
想搵朋友叫下春但又怕負面情緒趕走埋D朋友

叫完春問返D正經野
想問下邊間公司既人壽保險做法比較公道?如果買咗過兩年個客戶自殺過身個受益人係咪都會有錢收?個數係咪會同保額成正比?

入黎淨係想話你知 我都好鐘意紗倉

好少女仔可以短頭髮靚過長頭髮

我本身鐘意長頭髮女仔 係佢短得黎好撚正

朋友圈入面總會有個人畢咗業之後走曬樣,有個人變咗男/女神,有個人因為意外過咗身,唔知點知我硬係覺得自己會係自己個朋友圈入面第一個走既人

當結衣bb死架？

結衣長頭髮正好多

同你幾似 都係part time讀書 份工又低人工
我連朋友都冇 女朋友今日都同我講分手
人生已完 唔想再玩落去

我麻麻地結衣

叫春又無人理,我懷疑我喪禮係咪剩係得我老豆老母同班1年都唔知有無見過多過一次既親戚出席

岩岩收到條sms

又夠鐘還錢比政府了

瘋狂去旅行都夠正啦

我成年無去過了

我身邊d fd一年去兩次

最慘既係發現自己死左之後個世界根本唔會點 根本一D價值都無

我唔係想改變個世界，只係想了結自己

樓主 你需要一個情人幫你重拾生存既熱情

拎假去啦 平有平玩貴有貴玩架姐

樓主問到咁係直程想自殺

我買緊個份人壽一年就有得自殺賠錢
今年11月就可以了結自己

Philip Seymour Hoffman: “Learning how to die is…learning how to live”

btw rip

我就算有假我都去唔到

要返學

又讀唔成書外表又樣衰份工差D連自己都養唔起點樣搵情人

我都有返少少自知之明既

有無detail

咁諗到未